Instagram 維穩？

發現自己出過一啲呼籲人地出黎遊行既story 事後望番冇咗啲view數 其他唔關事既story又有
有冇人都係咁？

示意圖

推

我冇野講

我無野講

冇連登仔用ig？

大家點睇

如果係真好大獲下

update完所有story都冇 唔關事

愈近期愈有關政治都冇哂view
講飲飲食食果啲就有

全部野都冇好耐 唔好炒車

係咪過咗24小時？
因為好耐之前改咗 過咗24小時啲story凈係得人數

知你勁啦

冇事就好 因為我係咁岩寧捨得講政治既story先係咁